## intent:greet
- hey
- hello
- helo
- halo
- hallo
- hay
- hai
- gan
- cuk
- bro
- sis
- hay
- hi
- selamat pagi
- selamat siang
- selamat sore
- selamat malam
- met pagi
- met siang
- met malam
- met sore
- kang
- aslm
- assalamualaykum
- salam
- assalamualaikum
- assalam
- asslm

## intent:ask_cuti
- cuti
- mau cuti bos
- buatkan saya cuti
- cuti gan
- gan saya mau cuti
- cuti bro
- cuti kuy
- mau cuti
- cuti bos
- saya mau cuti
- meh cuti
- pengen cuti
- ingin cuti

## intent:tipe_cuti
- [tahunan](tipe_cuti)
- make kuota [tahunan](tipe_cuti)
- kuota cuti [perjalanan](tipe_cuti)
- cuti [tahunan](tipe_cuti)
- make [tahunan](tipe_cuti)
- pake [tahunan](tipe_cuti)
- kuota cuti ku [perjalanan](tipe_cuti)
- memakai [tahunan](tipe_cuti)
- saya memakai kuota [tahunan](tipe_cuti)
- pakai [tahunan](tipe_cuti)
- [bulanan](tipe_cuti)


## intent:start_date
- mulai tanggal [1 november 2018](start_date)
- dari tanggal [2 november 2018](start_date)
- tanggal [9 november 2018](start_date)
- mulai [3 januari 2018](start_date)
- tanggal [4 oktober 2019](start_date)
- dari tanggal [5 september 2019](start_date)
- mulai tanggal [7 desember 2018](start_date)
- tanggal [12 februari 2018](start_date)
- mulai tanggal [22 maret 2019](start_date)
- mulai [30 april 2019](start_date)
- tanggal [28 mei 2019](start_date)
- dari tanggal [28 juni 2019](start_date)
- tanggal [10 juli 2019](start_date)
- mulai [13 agustus 2018](start_date)
- mulai tanggal [1-11-2018](start_date)
- dari tanggal [2-11-2018](start_date)
- mulai [1-12-2018](start_date)
- [13 januari 2017](start_date)
- dari [12-12-2018](start_date)
- tanggal [27-12-2018](start_date)
- mulai [13 agustus 2018](start_date)
- mulai tanggal [1 nov 2018](start_date)
- dari tanggal [1 jan 2018](start_date)
- mulai [5 okt 2017](start_date)
- dari [6 apr 2019](start_date)
- tanggal [17 agts 2019](start_date)
- [17 desember 2018](start_date)

## intent:lama_cuti
- lama cuti [3 hari](lama_cuti)
- cuti [2 hari](lama_cuti)
- [3 hari](lama_cuti)
- [4 hari](lama_cuti)
- selama [2 minggu](lama_cuti)
- mau nya [1 minggu](lama_cuti)
- lamanya [1 hari](lama_cuti)
- cutinya [4 hari](lama_cuti)
- bisa ga [6 hari](lama_cuti)
- maunya sih [4 hari](lama_cuti)
- rencananya [5 hari](lama_cuti) aja
- rencananya sih [2 hari](lama_cuti) saja
- [2 hari](lama_cuti)
- [1 minggu](lama_cuti)


## intent:alamat
- alamat cuti di [solo](alamat)
- alamat [medan](alamat)
- di [jogja](alamat)
- ke [papua](alamat)
- alamatnya di [Yogyakarta](alamat)
- alamat saya selama cuti di [Jalan pagar alama no 54 Sleman Yogyakarta](alamat)
- sementara saya di [jalan baru no 54 rt4 rw5 bandung , jawa barat](alamat)
- tepatnya di [jl. Solo no 54](alamat)
- saya selama cuti tinggal di [jl baru](alamat)
- saya tinggal di [jawa barat](alamat)
- tujuan saya [bandung](alamat)
- saya tinggal di [jalan cicahem](alamat)
- [Yogyakarta](alamat)
- [jalan baru no 54 rt4 rw5 bandung , jawa barat](alamat)


## intent:telepon
- no hp saya [085725629333](telepon)
- nomor saya [0217687465](telepon)
- no [081958464689](telepon)
- ini [0272551215](telepon)
- [081958464689](telepon)
- ini no saya [085658464689](telepon)
- bisa dihubungi no [081958464680](telepon)
- kesini [081358464689](telepon)
- ini nomor hp saya [081658464689](telepon)
- [02137485934](telepon:02137485934)
- ini nomer hp saya [081258464683](telepon)
- hubungi saya di [0815727627](telepon)
- nomer hp saya [081858464689](telepon)
- [021374859](telepon)

## intent:alasan
- saya mau [liburan](alasan)
- mau [pualang kampung](alasan)
- ingin [main ke kampung](alasan)
- pengen [urusan keluarga](alasan)
- alasan saya [urusan pribadi](alasan)
- alasan saya adalah [kegiatan kantor](alasan)
- karena [menantu](alasan)
- alasanya  [pergi ke luar negri](alasan)
- alasan saya mengambil cuti adalah [saya dan keluarga besar saya ingin naik haji](alasan)
- ingin [liburan ke papua](alasan)
- saya harus [antar anak saya ke sekolah pada pertemuan pertama](alasan)
- [urusan keluarga](alasan)
- [liburan](alasan)
- [saya dan keluarga besar melaksanakan ibadah umroh](alasan)


## intent:trip_berangkat
- trip berangkat [1 hari](trip_berangkat)
- perjalanan berangkat [2 hari](trip_berangkat)
- perjalanan [5 hari](trip_berangkat)
- trip [7 hari](trip_berangkat)
- berangkat [7 hari](trip_berangkat)
- membutuhkan waktu [4 hari](trip_berangkat)
- trip kuota cuti berangkat [7 hari](trip_berangkat)
- kuota cuti trip berangkat [6 hari](trip_berangkat)
- saya pakai kuota nya [5 hari](trip_berangkat)
- saya pakai [3 hari](trip_berangkat)
- kuota berangkat saya pakai [1 hari](trip_berangkat)
- cukup [2 hari](trip_berangkat)
- sepertinya [3 hari](trip_berangkat)
- saya mau [3 hari](trip_berangkat)
- memakan waktu [7 hari](trip_berangkat)
- cus [3 hari](trip_berangkat)
- bisa [3 hari](trip_berangkat)
- bisa pakai [3 hari](trip_berangkat)
- maunya [3 hari](trip_berangkat)
- bisa ga sih [3 hari](trip_berangkat)
- sekitar [3 hari](trip_berangkat)
- yaaa [3 hari](trip_berangkat)

## intent:ask_trip_pulang
- trip pulang [1 hari](trip_pulang)
- perjalanan pulang [2 hari](trip_pulang)
- perjalanan [5 hari](trip_pulang)
- trip [7 hari](trip_pulang)
- pulang [7 hari](trip_pulang)
- membutuhkan waktu [4 hari](trip_pulang)
- trip kuota cuti pulang [7 hari](trip_pulang)
- kuota cuti trip pulang [6 hari](trip_pulang)
- saya pakai kuota nya [5 hari](trip_pulang)
- saya pakai [3 hari](trip_pulang)
- kuota pulang saya pakai [1 hari](trip_pulang)
- cukup [2 hari](trip_pulang)
- sepertinya [2 hari](trip_pulang)
- saya pakai kuota nya  [2 hari](trip_pulang)
- cus [2 hari](trip_pulang)
- mau nya [5 hari](trip_pulang)
- memakan waktu [2 hari](trip_pulang)
- bisa [3 hari](trip_pulang)
- bisa ga sih [2 hari](trip_pulang)
- bisa pakai [1 hari](trip_pulang)
- bisa pakai kuota [2 hari](trip_pulang)
- pakai [3 hari](trip_pulang)


## intent:affirm
- ya
- yes
- yeah
- ok
- oke
- y
- sip
- siap
- mantap
- keren
- gas
- cus
- betul
- benar
- setuju

## intent:deny
- no
- tidak
- gak
- ora
- bukan
- salah
- tdk
- tydac
- nggak
- gak setuju

## intent:goodbye
- bye
- goodbye
- see you around
- see you later